購買 notebook 意見 #adore# #adore# #adore#

要求
有 numpad
有 HDMI port
~15' mon
大部分時間當 desktop，旅行先攞出街
主要youtube / netflix，會 BT AV，間中文書，完全不打機

唔該曬

Bt av洗唔洗講埋出黎

唔講清楚又畀人屌唔講清楚用途

緊係講埋，BT av 起碼要預個1TB HDD

HK$7119

ThinkPad E570
產品編號： 20H5CTO1WW

編輯 刪除 保存以稍後查看
4 周內到貨。 以上到貨時間只供參考
詳細配置
處理器 : Intel Core i3-7100U 處理器（3MB 快取、2.4GHz）
操作系統 : Windows 10 家用版 64
操作系統語言 : Windows 10 家用版 64 香港繁體中文/簡體中文/英文
顯示器 : 15.6 FHD(1920x1080) IPS 非觸控
顯示器 : 15.6 吋 FHD(1920x1080) IPS LED 背光、防眩光、黑色
記憶體 : 16GB DDR4-2133MHz SODIMM
顯示卡 : Intel HD 圖形卡 620
鍵盤 : 鍵盤（具有數字鍵盤）- 英文
指紋辨識器 : UltraNav（TrackPoint 和觸控板）不含指紋辨識器
TPM : 硬體 dTPM2.0 已啟用
安全晶片 : 硬體 dTPM
鏡頭 : 720p HD 攝影機配備麥克風
機械式硬碟 (HDD) : 1TB 硬碟、5400rpm、2.5 吋、SATA3
固態式硬碟 (SSD) : 256GB SSD PCIe-NVMe OPAL2.0
光學設備 : ODD 空擋板
電池 : 4 Cell 鋰聚合物電池 32WH
電源線 : 45W AC 整流器 - 英國（3 插腳）
無線網路 : Intel 雙頻無線 AC(2x2) 8265，藍芽 4.1 版
語言包 : 出版品 - 香港繁體中文/英文
Stagelight for Education : 無
保固 : 一年自攜保修

大家有無意見？

t570,24w+72w電池，

t系先thinkpad 血統

謝！

呢個點睇？

$7396

張顯示卡我可以唔要，用翻 INTEL 再平$320

ThinkPad T570
Part Number: 20H9CTO1WW

Edit Remove Save for Later
Within 4 weeks to receive. Above lead time is for reference only.
Configuration Details
Processor : Intel Core i5-7200U Processor (3M Cache, up to 3.10 GHz)
Operating System : Windows 10 Home 64
Operating System Language : Windows 10 Home 64 HongKong Traditional Chinese/Simplified Chinese/English
Display Panel : 15.6" FHD (1920x1080), non-Touch, no WiGig, WLAN, WWAN
Memory : 8GB DDR4-2133 SODIMM
Graphics : NVIDIA GeForce 940MX 2GB GDRR5
Security Chip : Hardware dTPM
Keyboard : Backlit Keyboard with Number Pad - English
TPM Setting : Hardware dTPM2.0 Enabled
Camera : 720p HD Camera with MIC
Hard Drive : 1TB Hard Disk Drive, 5400rpm, 2.5", SATA3
Micro Hard Drive : 128 GB Solid State Drive, SATA3
Front Battery : 4 Cell Li-Polymer Battery 32WH
Rear Battery : 3cell Battery 24Wh Rear
Power Cord : 65W AC Adapter - UK(3pin)
Wireless : Intel Dual Band Wireless AC(2x2) 8265, Bluetooth Version 4.1
Language Pack : Publication - English
Warranty : 1 Year Carry-in

我唔建議。
個U係7th gen，得兩個core。
8th gen坐底都quad core。

Intel Core i7-7500U Processor (4MB Cache, up to 3.5Ghz)
+ HK$ 900.00
Intel Core i5-7300U Processor (3M Cache, up to 3.50 GHz)
+ HK$ 900.00
Intel Core i7-7600U Processor (4M Cache, up to 3.90 GHz)
+ HK$ 2,300.00
CLOSE

佢有得加錢換，麻煩睇下畀 d 意見

一定要lenovo？有冇睇過其他牌子？
我見dell inspiron 15 5000系列個spec都差唔多，但係唔支援thunderbolt 3。

dell inspiron 7572

電池細42w, 夠3個鐘用

啱

朋友買左最右果部

其實唔一定，不過好耐好耐之前IBM年代用think pad 超滿意超耐用，所以有個概念認為佢好好用

thank you thank you

hello hello

聯想

ideapad都推